終極On 9累街坊行為

不分化

氣槍？ 冇咩用

一定狗黎 又想入黎搞分化

做法不完美，但可接受，要改善。

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

不分化，但如果佢見到呢個Post，咪撚再做呢件戇鳩事，會累死手足

Nice try

PUSH~

做乜鳩

黑警假扮
已 fact checked

同無包無分別....

不分化
但藍絲睇到張圖後一定大造文章

唔掂

玩到禁警察有權開真槍....
佢點分你氣槍定真槍

無聊

入面應該好撚多都係鬼

唔夠一舊磚頭有用

呢樣真

做法不完美，但可接受，要改善
不割席

做法不完美，但可接受，要改善。

請用不推文回覆

唔會有阻嚇作用
班狗知我們冇可能有真野
另外有條件可以對我們開槍

下次唔好啦相中人

有無狗比佢嚇襯先

OK, 你話係就係, 多謝曬
我有30cm, 已 fact checked

十成十又係d傻閪war game撚

唔割蓆
但拎槍一定係卧底扮

真係會累死自己人

25 警

true

不分化，但咪再拎出黎

射核彈都唔割

幾時都話wargame撚多on9仔，玩具都玩到上腦，唔好誤會wargame撚係軍事迷，軍事迷反而看待戰爭現實好多

真係唔好再pn 9
不割
但見一獲打一獲

可改善

似p圖

係就用水槍。。

彎撚哂

其實真係有權開真槍射你....

呢個好笑

P牌

臥底黎㗎on9
利申 fact checked

狗黎嫁

警察黎

醒少少當幫忙啦

係美國比人射到變蜜蜂竇
鬼黎

又俾彈藥對家屈我地

點分真示威者定狗扮？

一睇一知係警犬卧底

負評

黑狗卧底黎
勿分化

鬼鬼地

預左實有呢種情況

張相P既

真心 唔好玩膠 班狗可以真彈打死你

我地要諗辦法處理
以中國性格
終有一日佢地會扮示威者做到過火

有咩事記得冷處理

不割
但我見到一定屌你死佢

Bb彈槍帶出嚟真係把撚

唔分化, 但下次真係唔好咁樣
會俾警察有藉口渣正牌用實彈展開屠殺

做法不完美，但可接受，要改善

不分化唔代表可以on99咁亂黎
你話佢班到支真既就唔同講法

nnote with thx

啲藍絲又可以亂作故仔

醒水啦屌

啲狗見到開真槍㗎

其實咁仲有籍口開槍（雖然克警點都有）..
佢可以話懷疑你真槍射低你..
仲俾藍絲做你..

喱次雖然不完美但可接受

真係下次唔好..
講真

好型 真勇武

改到7焦之上的
唔好話無用

推

P圖黎wor睇真d

突然發現政府之前話智能燈柱係無鏡頭的

呢個要割喎, 引黑警開真槍

臥底

No 不可接受

壞疑係卧底，已fact checked

話明放核彈都唔割

如果唔係你想點？用雙手射個核彈出來？

不割 但咁做真係俾藉口狗開真槍

咁似蘇永康既

屌你老母勇武派

鬼？

快撚啲開真槍屌 攬炒

開真槍咁大聲一定分到

getty images ?????

係

咪推

不完美,可接受,要改善

冇藉口都係咁㗎啦 612咪又係爆眼

真鎗不嬲都有開架啦
可恨呢支野傷唔到班狗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌 咪撚推post

狗來的
已fat chat

所有暴力都係黑警卧底造成

市民唔需要負責

大家識做

仲有呢個jm9 呀屌，無力上前扔啦

前線表示不可接受
你老味玩bb彈槍
食彈既又係我地

之前喺尖沙咀見過
證實係狗

用油漆bb彈?

黑警自編自導自演

見到今日有人拎水槍 仲on9

你今日嚟玩？

咁都接受？
呢條on9累街坊
d狗見到開真槍係合理架
不分化唔係比你咁撚樣用架

想知咩人影擺撚晒pose咁chok撚晒樣
分分鐘影嘅同渣槍嘅都係演員嚟

玩得火魔法都預左開真槍啦，唔係咩?

又做乜鳩

核爆都唔割！

屌 design gp討論左啦 ps圖黎 咪撚推啦

咪亂用不分化啦屌 依家佢咁累撚死前線
又無用 咁佢係咪講句各有各做就okay?

真係， 越嚟越過份

屌好撚多豬隊友

又係喬裝狗

係咪要你地批準
學你地話 依加抗爭喎

On 9累街坊!!!

仲要比外國gettyimage影到比人亂寫點算

係咪上左外國媒體

氣槍真係唔係好掂喎

用假槍 最撚on9既行為

做法不完美，但可接受，要改善。
下 次 唔 好 啦。

唔割抗爭者
但要割BB彈槍

可能改到4j既呢

真

割席割到啪啪聲

唔捉鬼住

On撚9既都上連登

不分化，可能射彩彈？

外國勢力影架喎

以為自己好撚型
屌那星

P圖都P好D啦

其實未必係狗可以係中國直接派來

呢啲真係唔屌唔化
把野冇撚用之餘比位狗名正言順開真槍

不割蔗不分化

死撚開啦 蠢到咁

tg group咪factcheck左

岩啊，咁做無效用啊問題係！
仲有機會比人借題發揮

On9...

已經見到藍絲拎呢張圖做緊文章

我都係咁諗
有冇人知咩黎

唔係話捉鬼 但呢啲做黎後果大成果細
仲分分鐘比狗籍口出真槍
做之前唔好淨係諗自己 要諗埋身邊所有手足大木

屌你地啦 又要驚又要西
都出撚晒火啦
再者對家一直都開緊槍
收皮啦 冷氣軍師

核彈都唔割呀

一定係黑警

一睇就知係popo掉

依家d咩胡椒球槍 海綿彈 催淚彈，全部過2焦耳，已經係真槍了

之前有張圖一樣身形裝備
但有螢光棒

唔係話捉鬼 但呢啲做黎後果大成果細
仲分分鐘比狗籍口出真槍
做之前唔好淨係諗自己 要諗埋身邊所有手足架

佢而家會置手足於險境呀
做埋啲冇實際用途又豬隊友嘅嘢
大佬你收返埋啦不如
我情你玩彈弓

BB彈槍冇咩好屌

不分化，但可以改善

不割蓆，但下次唔好咁做啦…

黃大仙未完架

有無街坊救人 落樓下教路/比衫人換

改圖嚟架 咁多頁都冇人講？

做法不完美，但可接受，要改善。

請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆

佢拎長火改到6焦7焦就話有用啫,Pistol俾盡咪2-3焦

真圖嚟架，個攝影師話係BB槍嚟。

you know

過幾日冇人記得啦

屌你班撚樣 成班死毑型 又話對家有藉口又剩
對家幾時出過假槍啊？

依加D臥底咁專業
有晒道具

垃圾post唔好推

臥底黎

老老77就算唔用bb倉 黑警大把理由出槍 今時今日無話邊個累邊個 除左tk既鬼之外

屌 痴撚線
仲有啲冇力掉磚差啲TK嘅
你一係上前啲掟 一係就唔好掟
掉中隊友真係多得你唔少

卧底

應該係鬼黎
仲會出多兩三次
令警察開真槍合理化

一睇就知係黑警扮

用y叉啦
屌

卧底

冷處理

不割席
做法不完美，但可接受 不可接受，要改善
不推文

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

班黑警以為見到咁絕對有權用實彈

會害死身邊手足 真係好難接受喎

有個臥底 開一下真槍
成班前線多謝你呢下

無cover好背囊
前線手足唔會咁疏忽嘅

唔完美，可接受，仍需改善

做法不完美，但可接受，要改善

單手噴射用既野有好多選擇

唔割

收爹啦 冷氣軍師

做法不完美 可改善

睇下佢腰間個Holster

小朋友 下次唔好啦

唔割，不過唔好小學雞啦

雷射筆?我都唔知

del po喇 你咁樣成個po上黎 會拖累手足架 做法不完美 下次改囉

卧底黑警

兩睇啦
而家用布袋彈橡膠彈射頭
根本同想奪命冇分別

信我，佢係臥底嚟㗎

不完美，要改善

卧底來

推咩撚，冷處理咗佢算

黎 比個七三面我

唔好再推廢文

下次唔好

Blocked

可改善，打唔痛，其實不如用水槍算

正解

你咁搞克警到時開真槍唔好叫救命

真槍唔割，假槍即割

唔分化
但要屌你，真係弱智行為

睇下佢手上支槍，p得太假

垃圾POST 不推文回覆

黑警又扮示威者

用下你個閪腦
你猛槍嗰下差佬可以合法殺你
你死左唔會有人有權譴責
最緊要害死隔離嗰個 你過唔過意得去

文宣，黑警卧底用真槍

好型

好on9吓

唔撚該 所有槍枝狀架生 唔好拎去示威現場 真係shoot to kill 唔係分化 有錯就要指正 互相提點

出面成班手足努力緊
再推正仆街

比佢沉

冷處理

呢啲玩玩具嘅傻閪真係要割

不割

BB彈槍有咩好屌，屙尿力度咋嘛

Popo 黎㗎

屌 呢啲現場唔屌爆佢真係要割

係就拎真槍， 唔好拎氣槍累街坊

不割就唔好再推
推其他重要文

唔好傻啦
大家都係等緊攬抄
你覺得出咗真槍我地會輸？
對家出咗真槍我地就贏硬啦

你咪試下出街指住個差佬睇下會點

不推文廢post

絕不可以用氣槍。
一來冇用
二來比人影到做文宣

唔割唔代表on9無下限啦
屌你老母你支流野拎出黎好威威啊
又比對家做文宣工具

我恨不得佢射死我還掂我都咁廢

Wooo push

要改善

tie it up

即刻落街做啦咁你
講閪呀

是旦掟其他嘢有用過氣槍一定大過2J

整個貼紙 偷偷貼係鬼身上
見到多貼紙既就醒水小心

連係唔係真自己人都未知就話割

呢個真 射爆佢個嗨

電筒

藍絲睇到咩都大造文章嫁啦

做法不完美
一係搵枝真既攬炒
一係收返埋假野 搵碌棍保護自己

Source ？

文宣話佢黑警啦

好心呢位手足用丫叉啦

合法射殺你叫咩攬炒
死嘅係你身邊嗰位

Spin去黑警臥底引狗開真槍啦

真心膠

做法不完美。但可接受。要改善

請勸佢唔好再用....真係好柒

（我哋push唔到架）

隨手執枝鐵重勁

之後就做俾你睇 on9
冷氣軍師 正一垃圾

黑警扮嫁

屌

做法不完美。可接受。可改善

呢個po唔知邊個係人邊個係鬼，如果黑警咁就開得真槍就唔洗曬成個月太陽啦

全世界都解決晒示威問題啦

吊！嘩，真係唔好玩呢樣，人地有支幾百焦！

不分 不割 不篤灰 出黎都係手足 抗爭者

但點都要講句 相中義士 柒少陣啦
做d有意義既事好過

一陣D狗開真槍
氣槍冇撚用
唔好再拎出去啦

係狗扮 係到好多片入面都見到

不完美，但可接受，要改善。

2056】在黃大仙紀律部隊宿舍外，警方舉起黑旗示警，並施放多枚催淚彈

搵人去屌鳩醒呢啲柒頭啦

又一隻狗扮示威者

on9

吊, 唔係分化,
旁邊D兄弟點算, 知唔知俾實彈打死都無聲出

呢位手足係時候換眼鏡

希望相中既手足見到呢個post ....
其實帶氣槍又射唔痛D黑警，帶多把氣槍又加重個袋喎
帶其他重要物資仲好喇

不分化
但係下次唔好啦
真係可以出實彈

大家 和理非

只有612嗰班先係真勇，其他都係搞破壞

知唔知 乜野係不分化呀
核彈都唔割呀 你老母
唔撚捉鬼呀

專業揸槍手勢 卧底狗

駁唔到
核彈都唔割
但驚支濕鳩BB彈槍

已經有藍絲page 大做文章

繼續推 推到全世界廢老都知

知唔知咩係命呀, 會死人果隻
己經無左3隻眼, 你係咪想無多1條命

上邊班撚樣 又話不分化 又要捉鬼 係想點撚樣?

有無link?

不分化唔代表你可以做on9野

其實真係唔好 比位人地入

一睇就知係黑警臥底，唔需要討論

善用起底功能

劉穎匡搞完拍拍羅柚就走！
佢發起既遊行中示威者原來有擬似槍械
佢要付全責

核彈都唔割

可能係真野黎呢

twitter都開始有啦

不能同意更多
不能接受就不能接受,
我在鍵盤講可接受又幾易,
再講多一次, 會死人就唔可以接受

不完美，可接受，但要改善。

係呀 係臥底呀
下次見到類似情況係咪捉佢出嚟打？

不分化
涼冷氣唔好話會點點點啦

建議巴打下次用火魔法

接受程度咁撚低 場運動重可以點贏
說好的 核彈都唔割
拎支玩具槍 影張相就 割到破碎
對唔對得住勇武呀

做法不完美，不可接受，要改善。

好撚明顯係電筒啦

唔好合理化開差佬用實彈嘅可能

大家明知係氣槍
無差佬中槍
使乜講"人地點知你係咪真槍"

事實就係唔肯定個支係真槍 就唔應該用實彈
就算個支係真槍 現場有咁多人 差佬都係唔應該冒有機會打中其他人嘅風險而開實彈

真槍就唔鳩

你肯定佢冇螢光棒？

我講on9野係解佢拎把氣槍出黎R痕把撚
打人唔痛又累死其他手足

不分化！不割席！不篤灰！

做法唔完美，請改善

唔好再比藍絲大造文章
真係會有無腦既人信

年輕人，點怪詎

一舊磚痛過你射晒成排bb彈

下次見到打唔打得？

理得你玩具槍 定係 氣槍
總之 真槍都唔割

我無野講

講緊實彈,
如果有兄弟死左, 你又對唔對得住場運動

港鐵個高院印除左串錯字，spacing都有問題

香港帶氣槍出街
除左唔過2焦耳仲有咩限制

真槍唔割呀，我寧願佢果把真槍添

真係唔好咁做

唔分化

核彈就有殺傷力姐
bb彈有鳩用

Not真槍

真鎗就唔割
氣槍就唔該用用腦先 自損100血 殺敵0血

食屎啦你下下一句不割噠落黎就咩都唔洗講
宜家呢條柒頭玩緊花式自殺啊，你唔撚一把把刮撚醒佢等於推佢去死啊

Push ar 下次唔好再拎bb彈槍

當企喺巴士站乜都無做嘅醫護人員都可以被瞄頭嘅時候

唔該你班藉口論慳啲啦, 講到尾未又係攻擊抗爭者

建制日日都戇鳩啦, 又唔見你地逐個開POST屌, , 成日CAM鳩自己人, 講多次, 慳啲啦你

傻閪拎支氣槍出黎擺post影相

就嚟露械非禮都不分化不割蓆
諗起之前個男示威者揸女示威者個波然後被人屌條片

其實用氣槍對抗係幾有用 但係好多人接受唔到

連登仔智商又倒退返去2014年
咁容易就比到位人入可以開真槍
警犬就唔洗咁頭痕啦

拎支氣槍出黎真係on9

即你宜家救緊佢? 多謝喎

以後和平示威夠未穩穩陣陣囉, 哩喺屋企唔出黎最安全添啦

不完美, 可改善

睇落去好細個

要團結啊

懷疑都係幾個打手/智商特別低既人不斷話氣槍比位人入
黑警打人幾時需要有位先入得

？

鬼啊

唔係接受程度嘅問題 係岸唔岸鳩嘅問題
火系更加危險啦 點解無人屌？用腦諗下啦

大風險但係零價值嘅嘢 你做黎仲咩柒？

有冇人拿水槍

你就on9 分化撚

咁可能佢支係真槍呢

收番埋支槍佢啦屌

點有用 可唔可以話我知

哇屌真係願聞其詳，打得入警察d頭盔咩，我交果d稅應該未至於少到要班防爆用報紙帽架wor

人地今日連面罩都上埋 我想問可以幾有用
啲差佬會怕你枝bb彈手槍仔？？？
咪玩啦

咁黑警死咗未？

唔撚評論啦。。

附近兄弟見到麻煩叫佢收返埋

BB彈冇用架！你著厚少少已經冇感覺，何況D狗著真甲

呢d真係冇撚用
你話近距離射春袋,射眼就話姐

有咩風險支槍係古惑的槍會射鳩後面？
如果見到槍狀物就可以開真槍
咁黑警派一隊人入黎拎支氣槍Fing兩下
跟住坦克清場咪得囉

On9

武裝升級

這個行為有點不智。
容易俾對家有位入，同時achieve nothing。
最好避免。

多謝各位兄弟,
終於出現返理性討論,
再重申無意分化

完全同意。
下次唔好咁做喇

on9唔在於有冇位入
係在於你射中真係唔撚痛
拎舊磚掉好過啦屌

Wa會唔會改左裝

狗扮人又想分化？
屌你啦，你永遠唔會成功

唔係咩藉口論

你把濕尻槍射程有幾遠？

你未舉已經俾畜龍打到仆街啦

仲未講人地上曬罩

dum汽油彈好過

唔分化

但應該用另一種武器

黑警臥底黎

入面其實裝核彈放核彈都唔割

hocc黎喎大佬 佢玩野定咩呀

明明就係驚比位人入
論無殺傷力
弓、丫叉都有人出過啦
大把人掟水樽、竹、遮都無殺傷力

而家咪解釋比大家聽
黑警殺人唔需要藉口
你咪當佢係玩掟水樽果啲人咁睇囉

見到呢支

popo 有晒藉口開真槍

Allahu Akbar都唔割

不割席

又有螢光棒

極需要改善, 火器冇問題, 但假火器太on9

一定係狗扮人
示威者無咁弱智既人

我家都有支M1911

呢啲19gas 手槍可以改到幾多j 呀

... 做乜撚野 佢以為氣槍仔改到穿彈甲呀

人人ak m16 防彈就話唔割姐
你攞把唔知堅定嘅人槍
人地真ak m16 防彈呀

核彈都唔割
有口實都唔係第一日
根本你做乜對方都有口實
你地有「有口實」論係無知同天真嘅講法

經過文革嘅人（老母）就知
容我轉述：
「「
當年什麼富戶、地主批鬥
其實係冇富人冇地主
人人都有塊地配給耕田
不如你話我知乜撚野叫地主？
批鬥嘅目標只係每個姓條村
是但隊個唔鍾意嘅人去話佢富戶就鬥佢

（我意見：可能有人會話，咁嘅情況，即係平時得罪人多咪抵你仆街
你諗下小學中學，係咪會有啲小毒撚比人恰，係咪佢地有咩問題？
如果band 3學校，你普通人入去靜靜地讀書會唔會冇人恰你？）

結果就係我老母一家被針對
原因只係老母嘅老豆被一群冇腦傻鳩杯葛
=band3中學一個用腦嘅人畀班傻鳩圍
=香港專業人士畀黑警圍

然後幹部圍毆至死、棄屍荒野
而文革年代係唔畀你自己處理屍體，而家都唔畀
最後執骨都唔知係咪自己老豆
是但聽講喺嗰度山頭就去掘完當係
」」

我想講嘅係
有權力、有拳頭
你作為佢嘅獵物做乜都係錯
如果你跟敵人規則
唔好諗住會有咩好轉
因為你而家嘅敵人係極權
係冇可能講道理

而你作為對方獵物做乜都係錯嘅時候
唔好諗住話做順民就冇事
Band 3仔打你
會唔會見到你讀書人唔反抗就收手？不言而喻啦？

做順民都可以告你用胸襲警
做順民畀佢砌
可以告係用閪襲警
明唔明

*手槍

Agree

唔支持

邊個玩玩具槍知唔知美國警察見到你拎疑似係槍嘅物件就射鳩你，何況係popo

唔好累自己人

屌拎枝19氣槍對件事又無幫助
仲要比位人入

請黑警停止扮示威者

嚇鬼咩，累街坊。

最撚記得就係大公報有日頭版係話 暴徒有槍！！

黑警黎fc左

［member］屌你地都唔撚識玩既
鋼珠+改焦耳 [/member]

似假相

放大少少成個面型出咗黎

做法不完美
但可接受
要改善

做法不完美
但可接受
要改善

好d未

個腦去左邊

肯定鬼黎

擺明係製造借口俾差佬用真槍合法殺人, 如果條友唔係狗扮人, 就肯定係ON撚9

請不要做分化撚 冷氣軍師
試下落場同前線手足講

標題可以改善
手足支BB彈發射器都可以改善

條友係on9，唔代表要放埋有樣嘅相出黎

Push

係要屌！唔夠大支！

屌你老母真係傻鳩嚟
下次揾人制止啦

擺哂pose影相，俾藍絲話我地有槍
佢唔係低能就係25

有瑩光棒

同外國人講
又係狗扮示威者

抹黑香港人

依家同開真槍有咩分別

有冇師兄可以建議下遇着呢啲戇鳩行為可以點樣即場處理？

「上面話著黑衫要扮示威示拎槍比記者影到放上網」

氣槍？弓箭都冇用喎

依個要大力推

即刻㩒低收起佢枝槍

醒水啦。。

個啲傻閪心態仲係停留係比藉口出動解放軍
曬氣啦

收皮啦樓主，你又知唔係黑警黎？
直接一口咬定係自己友

理得佢係黑警定同路人
見到呢種行為都要立即制止佢
除非你同我講支野係打實彈

p牌狗出沒 大家小心

收皮啦
見到就要阻止？咪又係篤灰割席囉柒頭
BB彈都支持啊屌你老母

黑警揸咁多次槍，射爆埋眼，你制止左邊次啊

黑衣人揸支假槍都割唔切咁，仲講咩核彈都唔割

制止左你又撚知人地係唔係實彈啊撚樣
前線點做使撚同你交代咩on9

好似要你approval咁

做法不完美，但可以改善

制止就=篤灰你真係可以慳啲

818邊個勇武邊個就係鬼

你又唔好咁講自己

身上支電筒咁似黑警個隻既?

81個負皮

呢個我中學同學黎
佢當年讀唔成書去左報毅進，讀完早兩年考埋入警隊
呢件柒頭化左灰都認得，唔使扮野啦死黑警

似警察黎睇

係咪姓葉

屌鬼到仆街

唔割席 不過唔好On9

接受，死果個唔係自己緊係接受啦

之前長沙灣狗屋都有條友拎假狗

係呢個情況之下警察有權開真槍，另外，係你啲中文定我啲中文差呢？乜阻止你叫做篤灰咩？

呢個真係想割
已經唔知講咩好

或者我講深入小小，長文，希望你睇晒再屌我
不分化不割席，相中人下次唔好就得

我們攞一把玩具槍出黎
- 對狗冇傷害，報唔到仇

- 冇阻嚇作用

- 個黨有籍口懷疑我們有槍，出更多實彈
同路人受傷情況增加（非常不理想）

- 藍絲有核彈做文宣
外國勢力參與事實
示威者持手槍，所有警犬為保障市民安全，被逼使用實彈又不作出警告（合理化）

- 中立/淺黃飛走咗

- 外國攞假槍罪行都重，部份外國人變中立

結論
- 個行為所得利益近乎零
- 令場仗更難打
- 鐳射筆都可以講做二次元武器，你估攞疑似槍物體會點

我明巴打你諗法，但係冇意義既事係需要改善、進步

巴打睇一睇我上面解釋

絕對支持解散狗隊
但係一枝玩具槍根本起唔到作用

書包帶係螢光筆定電筒 狗記認?

醒水啦
屈黑警呀下次唔好啦

825荃葵青

不分不割

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

一陣比班大陸仔饑我地開真槍還拖
雖然講就話唔割
但條友真係蠢撚過豬閪
係咪打wargame上腦 依家累街坊

其實點解war game 友十個有八都係on9?
好似war game 拉低左佢地智商咁

黑警煽動人群
下次唔好啦

因為通常沉迷軍事撚鍾意模仿
打打下以為自己打仗好好打
就忽上腦

蓋世太保拎住支150 成身甲怕你7焦?

對敵人仁慈=對自己殘忍

呢個要真屌
隨時累死人

掛喺身果條LED同狗用果隻一撚樣

螢光棒

咁請問掟野／掟磚／掟氣油彈係唔係累街坊？呢d咁既「俾位人入」「累街坊」言論仲可以生存，仲要咁多人upvote，真係奇撚怪。

大家現場見到嘅話提一提佢啦 真係比個藉口狗開真槍就仆街

個性質完全唔同係咪咁簡單都分唔到?

你就真係奇撚怪
火會燒傷，
full gear 怕你bb彈？
痛咩？

你把野似真槍已經可以開真槍射鳩你

黑警幾個一齊開真槍 個個都打唔同人都仲得，話比人用槍對住，生命受到威脅，恐懼下等歪左

一個戇鳩累全家，你告都告佢唔入

真弱智人仕

屌人用假狗累街坊使撚同你交代咩on9
好似要你approval咁

見到啦，書包條螢光棒
條螢光棒收好啲啦
果然係讀書唔成，無腦

做法不完美 ，可檢討、作改善
不分化、不指責、不篤灰、不割席

核彈都唔割！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有600幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個90位🙏，差7份🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

原來你都識佢
勿相認

咁係佢啦
各位 佢真係警察黎 大家唔駛自亂陣腳啦

不分化呀

我認為火有用，但亦要掟得中先可以傷到警察，而且綠衫有防火功能，亦唔一定傷到警察。雞尾酒可以作斷後用。

咁掟野 ／ 掟磚呢？人地對面有頭盔，有圓盾，有方盾，就算掟野都好難傷到佢分豪，咁掟野係唔係累街坊？

我認同BB彈係無用，但唔係累街坊。

2014年，經常有人叫人唔好掟野，唔好掟磚，佢地既理據就係「俾位人入」「有借口俾人武力升級」「累街坊」，因為一掟野對面就會武力升級。

2019年，掟野已成普通，對面亦由2014年既出椒出棍，變成今時今日出tg/橡膠子彈。同時有好多示威者因為有手足掟野，而被橡膠子彈打爆頭，打盲眼。

點解2019年今次警察會不斷tg/橡膠子彈？原因就係示威者升級。

我個人認為BB彈都係on9，並無武力升級，但我認為「俾位人入」「累街坊」既原因係不合理。

真係狗 已FC

外國記者都屌

Tom Grundy
@tomgrundy
·
11h
A protester with a BB gun on Saturday. I imagine a pretty fast way of getting a real bullet from police, if you're spotted.

留黎打持刀黑社會有冇用?

核彈都唔割！！

不分化.....sorry忍唔住笑

笑咗

而家出面已經開始因為入機場一事分化得好犀利

要揪出假麻匪，真麻匪也得裝出假麻匪的樣子

有無用唔講
但佢咁揚咁舉
好容易俾對家做文宣材料

我覺得打黑社會又ok

藍屍話係何韻詩嚟

真武勇點會咁白痴